環保撚做咩唔出黎指責香港人用膠紙？

飲野用飲管就jer撚住哂
而家打風個個香港人痴哂膠紙就無團體敢出黎抽水呃like?

real
我用平時男友射完啲精痴落去就算

啲環保撚黐撚實哂啦

打風咁涼爽
支持環保人士聽日出去感受一下大自然

環保撚比風吹走哂？

剩係識走塑走塑
膠紙可以循環再用 ?
點解無人出黎屌

被個風吹死左